離！震！兌！離！一齊分享下你覺得有型嘅招式名

必殺 破軍狐影斬

煉獄無雙爆熱波動炮

陰陽屎忽鬼

指插華陰

repetition side step

靈騷亂燦燦 唔知up乜但係好似好勁

超級無敵我愛你
我佛你

尖尖碰碰拳

標題嗰套係咩,好想睇翻但係唔記得咗

落鳳破

爆袋分屍殺!!!

天使☆亂擊

黑暗☆天使☆突襲

擠奶龍爪手

大降神

爆袋分屍殺

陰陽大戰記？

陰陽大戰記

比利卡比利那那撲撲利那比比路多

還我靚靚拳

忽如一指從東來 千樹萬樹菊花開

猛虎落地勢

48763

C8763

殺基佬加

急急如律令，敕

揸波龍爪手

俾你講左 可惡呀

Hamehameha

夜露死苦

認真系列 連續普通拳

計都羅喉劍•暗劍殺

正伝•火風青雲劍

諗起之前唔知邊套漫畫係咩打交之前問問題
問個敵人, 你會揀俾人屌屎忽定屌人屎
個張圖搵唔搵得返

流派！東方不敗！石破天驚拳

比黃昏更加昏暗，比鮮血更加鮮紅；
時光雖然流逝，你的力量長存；
藉著你的名字，我在黑暗中發誓；
阻塞在我面前所有的愚蠢之物，
憑著你我的力量必至滅亡：
火舞雲霄！

迪奧加！古拉比利

天下天下唯我獨尊

小學雞就返屋企啦 低質到

必殺！巨人的破天之鑽

火遁。豪火球之術

幽遊白書系列

So as I pray, unlimited blade works.

華光！耀！劍！風！

飛燕ねじり貫手

我佛你

死神
一大堆咒語
黑棺！蒼火墮！

先打紅中！再打一筒！卡三不要！再去四條！玩得興起！再來四圈！槓上開花！自摸落地！

巴奧 殺基路加

陰陽大戰記嚟講我覺得爆碎牙點穴型棍啲

我覺得陰陽大戰記最型的招名係"凶王凶亂破碎陣"

Ya Kai! (夜凱)

有無人記得隻黑虎同白虎叫咩名

白虎嫩穴

三眼神同大顯神威天地公明所向無敵似我力量世元破中

神羅天征！！！

雷遁·麒麟

白虎虎源太
白虎亂月

臨兵鬥者皆陣列在前 誅邪

打冷震
一半都睇唔哂

係咪銀魂啲gag 黎架

白虎虎源太 白虎亂月

離心獨劈

GOLDION HAMMER

金!旗!留!痕!

咁隻龍呢

邪王炎殺黑龍波
中二病始祖

青龍木羽緒??

咁多條龍，你自己搵LA....

巴奧剎基路加

第三頁都冇excalibur

仲有搞龍 武龍子

魔劍美神

不動大屌

我都諗到呢個

撕淌三步殺！

雪沙雪沙旋 朱古力旋！

華光輝劍鋒
霸煌龍翔擊

模擬創星圖

霸龍

去去武器走 同 疾疾護法現身

哈～咩～哈～咩～呀呀呀呀

氣瞬爆

陰陽大戰記全集仲儲緊HD
好好睇
最廢果招 狐葉亂舞 都好型
不過開頭 虎源太 一出場
係咁跑跑跑，開門開門，嚟啦嚟啦
唔知做乜鳩

比利卡比利那那抱抱利那比比路多

卡～～～咩～～～下～～～咩～～～哈！！！！！

各位觀眾 5條煙

華光耀劍鋒 呀

裂紙大逆劍
怒濤斬魂劍
破軍孤影爪
成套野都好型

佛佛佛

爆碎牙點穴
合掌爆殺

一拳超人個死Gay肉佬

このキュベレイ、見くびってもらっては困る。

五輪相管穿刺

太陽電光蛋

超天元突破 紅蓮螺巖: Giga Drill Break
神化修羅神: 真霸剛掌閃 , 呢招個表現仲型過最後大招

赤冥蛇之華

虎翔霸

霸煌翔龍擊 呀

仲中二病過黃藥師d招式名

迴轉壽屍
唐屍三百手

蓋亞能量砲

亂月粵配讀出黎好有氣勢

華光耀劍烽！

多啦A夢!!!!!!!!!!

新阿姆斯特朗炫風噴射阿姆斯特朗炮

最記得係
黎喇黎喇黎喇黎喇 黎喇黎喇黎喇黎喇

反動蹴速迅炮

東和馬 太陽之手

有聲

真。比路溫。巴奧。薩基路加

強極爆樽！！

型往往都係同中二掛勾架喎

好難避免

狗仔式

比利卡比利那那 泡泡利那比比路多

去去武器走

係要講, 成班修羅眾包括修羅王都係中二啦

問你一個問題，有一個比你更高更大和更強的麻甩佬 於偏僻地方把你捉住，而原來他就是基佬。而仆街的 他就給你一個自由的選擇，那就是你被他插，或你去 插他。選擇只有這兩個，那我就想問朋友你，你會怎 撿？ 嗯，若不答我，我會繼續的問，直至煩到你發癲。 朋友，你到底會選擇去插還是被插？ 哈哈，莫非朋友你就是基佬一個？也許你最喜歡的是 去含吧？哈哈。 唏唏，插或被插？插或被插？插或被插呀？

Tamama衝擊波 同嫉妒玉

一刀流奧義 大震撼！

臨兵鬥者階陣列在前 誅邪

超級無敵我愛你

仲以為係
血流成河吧
電話禁極刀
啲FD

邪聖剣 烈舞踏常闇 雷神如駆特別極上奇跡的超配管工兄弟 弐號役立不弟逆襲 監督斬

阿修羅旋風

虎源太同亂月

火龍烈焰拳

究極龍謢符變化

ar-mar-te-asu

三少

笑問客從何處來

真係夠哂武俠味
雖然故事柒，但係作者諗啲名係得嘅

無上佛法
我佛你

邪王炎殺黑龍波
最正係武威好辛苦咁將條龍反彈返俾飛影時
飛影食晒條龍仲勁左
簡直係送禮自用兩相宜

Alice的意志

黯然銷魂掌好撚有型

呢個我都覺

有冇人些牙link黎重温下 好懷念。。

你已經死了

阿修羅。破天舞

終極膀胱劍

「比黑色更黑，比黑暗更深的漆黑，再次寄託吾真紅的金光吧，覺醒之時的到來，荒繆教 會的墮落章理，化作無形的扭曲顯現吧，Explosion」

蓋亞能量炮

惡魔蝙蝠幽靈

超光速的世界

連環普通拳

阿修羅閃空

必殺認真系列, 不過動畫化應該去唔到打魔人化餓狼...
唯有睇住打船長重溫

地爆天星

係咪捉鬼天狗？

學戰都市

太炎嵐空牙
時雨蒼燕流系列
死氣之零地點突破•改
X BURNER

愛神維納斯鎖鏈

破滅鑼鳴型d喎Ching

去啦 比卡超

仲有 還原靚靚拳

[size=4]電話禁極刀/size=4]

[quote]電話禁極刀

崩星咆哮炮

爆丸shoot 爆開

真•流星蝴蝶剣！

大雄呀！
保全叔

加埋巴奧·型好好多

阿修羅霸凰拳

登龍劍

愛心碰碰拳

魔犬慟哭破

少林七十二絕 拈花指

龍舟掛鼓!

千年殺

宇智波反彈

猛虎硬爬山！

狂蓄氣～
阿！修！羅！霸！凰！拳！

Getter beeeeeeeeeeeeeeeeaaaaaaaaam

銀白之月 水晶力量 華光

反智轉身！
阿修羅閃空！

直直bird極

睇腳9不柒

雙手。連續普通拳

劍走靈巧，刀重剛猛，大拙反璞，一刀足以！
一刀絕空

伊邪那岐

巴奧 · 薩基路加

套野我剩係記得黎啦x n
同醉拳博天之舞

陰陽大戰機啲招式大部分都幾形

咒咒虐！

春雷暴殛
天旋雷轉
沉雷地獄
冬雷霹靂
狂雷震九霄
驚雷爆五岳
怒雷撕天裂地
天打雷劈屠真龍
神雷魔震驚天譴

風之傷
爆流破
金剛槍破

超級霸王電影彈

霹靂雷霆震霾霪

咁上下 雷祖

開心打和掌。 SUPER!!!

黃金之蒼龍

天馬流星拳
惡魔雷射彈
巴奧殺基路加
百式觀音
伸縮自由的愛

流派東方不敗 最終奧義！ 石破天驚拳

這隻手熾熱如鮮紅烈火！高聲叫我抓緊幸福！！
爆熱~God Finger 石破Love~Love~~天驚拳

膠街架 好型棍

咁多小學雞未睇過魔劍美神？
莉娜英柏斯都幾正家wo 細個亞視播 套野幾好睇

比黃昏更加昏暗，比鮮血更加鮮紅，
混沌的海中，伸出所有的混沌，
浮游的物體，金光燦爛的黑色之皇，
我在此懇求你，我在此向你發誓，
阻塞在我面前所有愚蠢的物體，憑著你我的力量必至滅亡。
破龍陣！

睇過就好叻咩
畫風唔鐘意就唔睇架啦傻鳩

無知就無知啦 小學雞 我邊句有話叻呀 做哂功課早d訓啦柒頭

崩星咆哮 好似型啲

又有罵戰睇

飛燕還巢

百鬼滅衰擊

一擊必殺！破滅魔劍

無睇過gs 美神可以叫無知
得，明哂

係霹靂雷霆震霪霧呀

真係話你無知都比面你 gs美神同魔劍美神都唔識分 就唔好衝出黎柒啦 傻閪

鳥巢驚魂 !!!

ex plo sion

靈霞霓電霸雲霄

仆街
竟然識

電話禁極刀

一刀修羅 肯定係最型

型到有時自己一個人果陣會係咁嗌 一刀修羅！

I am the bone of my sword

一瞬千擊 𣊬獄殺

土壤子彈，我嘅力量！

灼遁·光輪疾風漆黑矢零式

比卡超 避開！

疾風境界？

雷霆霹靂震霪霧

講下港漫
天子
一嘯紅塵驚.
再嘯湖海翻.
三嘯鬼神辟.
絕嘯穹蒼滅.
神兵
三刀：一刀絕空 十刀破極 千刀不盡
三劍：一劍藏空 百劍無終 萬劍歸元
三神技：刀劍齊施 紛紛擾擾斷風雲 瀟瀟灑灑滅紅塵 蒼蒼茫茫碎乾坤

武當松下風

咬咬攻！

邪王炎殺黑龍波

零式制御，解除

係，白雲嘅雲，黑色嘅風

Giga Drill Break
有無人記得

段王爺

邪王炎殺黑龍波

風華亂舞陣

叮噹呀！

電話禁極刀

派派邦邦 高強魔利

咩黎

月牙天衝

邊到有得睇返陰陽大戰記

天上天下一擊必殺炮
天上天下念動破碎劍

記得睇過套好中二病，個主角用槍的，支槍要入三顆子彈，咁每次入子彈，佢都講一大堆台詞，仲要每顆子彈唔同

玄天邪帝

YouTube

魔槍! 解凍!
土壤子彈 我嘅力量!
召喚獸!!!!!!!!

火中天津甘栗拳
爆碎點穴

凶鬥氣無限暗黑
邪五行滅衰
亂月bb

疾風境界
好睇

華光耀劍風

殺古路謝姆
拉烏殺怒古

霸腿
平步登天任我行

亢龍有悔
邪皇炎殺黑龍波

攻無不克戰無敵

FF:U
可惜做到異界篇就斬咗

魑魅魍魎

一將功成萬骨枯
千軍萬馬驚天下

緊係霸腿最型

結局叫麗莎開槍

高空大鎚手勁劈

弧月拳舞

阿修羅鳳霸拳

邪帝好似仲有一招「獨在異鄉為異客」

Trans-AM

離！心！毒！劈！

用生命值硬接

波若波羅蜜

嘩架斬艦刀 達的磨落甩士

居然有GG巴打

The World 時間停止吧

直直bird極

極限光流

尻之財寶

冇禁極電話刀

Big O~ It's showtime

曙光女神之寬恕

源流鬥陣術
細個睇coco覺得好型記到而家

金剛界曼荼羅

邪班煉獄斬

白虎虎原太

項大爺啊啊啊!!!

石破LOVE LOVE天驚拳

比利卡 比利那那 伸展魔力！
派派邦邦 優美魔力！
巴美露古拉露古 高強魔力！
魔法舞台陣！！！

神震 兵修列位
妖術 烽火成山
魔道 生死逆動
神、妖、魔，古道無仙！

樓上仙逆正
講咁耐都冇
毀滅疾風爆裂彈

毀滅爆裂疾風彈先岩
仲有shooting sonic

源太

爆碎牙點穴
讀出黎都覺得爽

呢招最型係用完之後講
時間繼續流動

爆碎－牙點穴！

套嘢我覺得世界觀、人設、故事都一流, 不過唔知點解好似唔多受歡迎

歌都好正 Over the fantasy

千年殺 北斗百裂拳 惡魔蝙蝠幽靈

好耐無聽過

Romancing Train

風如空刃

喔～過年千萬不可以說髒話喔！讓我說幾句吉祥話給你聽啊！恭喜發財！花開富貴！年年如意！心想事成！歲歲平安！龍馬精神！天下太平！啊？還嫌不夠啊～我再送你一句～東成西就！

電童

唔知我眼殘定點
睇左4頁冇電話禁極刀都已經知呢個post嘅質素

其實陰毛大戰記好多都好型
百鬼滅衰擊
邪鬼滅殺炮
逆手下剋上

小兔子暗黑無限破

其實係剎管相輪串刺

小爾激光

啊哇呾喀呾啦

架車咁核突
細個睇真係有d驚嚇

逆手下剋上
炎尾逍遙玄舞
天地開闢裂武人
金輪際撲滅戟
摩天樓
御神樂
天照二十八式
火焚城郭
天上不知唯我獨損

対大降神小銃逆鱗爪一九四一齊射

呢個真係一世都記得

I am the bone of my sword.

Steel is my body, and fire is my blood.

I have created over a thousand blades.

Unknown to Death.

Nor known to Life.

Have withstood pain to create many weapons.

Yet, those hands will never hold anything.

So as I pray, unlimited blade works.

柒左，自膠

粉紅珍珠歌聲

海虎爆破拳
天武殺道
地獄戰神

牙你老母

羅剎破凰擊

不要扶他!!

雲霧十三式
一劍化三清

無無明亦無

使唔使encore呀

溫加癲啦維雅沙

萬神入拜

把劍係咪叫青海道虎鐵

西海道

殺鯨霸拳

無界之劍--破甲勢

Pretty Cure 可愛強力弓箭 !!!

無明神風流
疾風三連擊

聖龍降臨，聖龍之怒，天魔合體
裂殘爪！！

天元突破

亮晶晶黑白迴轉

崩擊雲身雙虎掌
修羅霸王靠華山

海虎裡面招招都型

噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦

超占事略訣~無無明亦無

野牛亂咁斬

去啦比卡超！伏特攻擊！！ ！
比卡比卡比卡比卡超比！

三千世界

天天天，我地聲振天！

上面兩位巴打識貨, 我睇個topic都係馬上諗起le招
btw正名應該叫龍滅斬
當年亞視真係唔知做乜柒改成火舞雲霄

阿彌陀流 無無明亦無
阿彌陀流 大後光刃
超占事略決
萬劍訣
消遙神劍
天罡戰氣
天劍
醉仙望月步
仙風雲體術
天罡劍陣
飛龍探雲手
元靈歸心術
悲痛莫名
落英神劍掌

巴奧。薩基路加

鉄，快刀乱麻，魔王

飛天御劍流所有招式

LFo

飛龍昇天破

呢段台詞真係on9到打冷震
好撚中二病
之前有個做X-men磁力王果個老伯演員既訪問，佢比工作人員叫佢用甘道夫tone黎讀呢段野，佢讀完個表情一副「乜鳩黎架」既樣

逆手下勊上
招技名型，可惜個角色廢

本能寺炎上

亥三靠殺自己友來升流派章

新一派，東方不敗，王者之風，全新招式，石破天驚，看招!血染東方一片紅!

性感囚犯同個型字差十萬九千丈

炎遁 加具士命
飛雷神之術

拳打南山敬老院，腳踢北海幼兒園。

邪王炎剎黑龍波

Ex~~咖哩棒!！

誅邪

徐子陵都有玩手印

一刀流 獅子歌歌

灼遁·光輪疾風漆黒矢零式

陰陽大戰記好睇
仲記得打final boss佢地三場最尾暴走，不停進化不停嘔啲必殺技出黎

洞刻

對大降神小銃逆鱗爪一九四一齊射

好多條線都好好睇，祐馬條線好熱血，靠自己同亂月一路打上去，瑞樹又係最靚果個（得結局同八雲一齊個巫女有得揮）。離久中間靠外掛解潛能。

最終戰，佢地係咪不停用唔同的超降神型態？

蘊藏著黑暗力量既鎖匙